［未瞓嘅都同我入黎］點解要d後生仔承受啲咁嘅嘢

啱啱收工係m記食野
見到呢個畫面

自推 1

自推2

自推3

打錯字自膠

推

推呀

你講邊間m 記會唔會害咗佢？

你放上嚟做乜？
知唔知咁樣佢有機會畀人搞？
屌你老母醒少少啦
仲要爆埋邊間M記

好似有好多TG GP幫手

屌你咪咁公開講
佢係邊 呢到好多mon post狗！

你睇下手足訓醒會唔會留tg？或者等佢去助養群睇下有冇咩方法幫到佢？

搵連仔刪post啦，唔好要義士位置曝光！

我激動咗
但係你下次都係文字形容同唔好爆位置啦